今次貿易戰的真正目的到底係乜?

依家有好多不同的分析 有人話要打到支爆 再起不能 有人話要中國開放市場 有水齊齊搵
但係兩者意義完全不同 前者不說 後者只會令中國再過一關 仲會愈來愈強大 因為中國可以繼續偷技術 拖時間復原 現在歐美係有錢搵 但未來美國就要對付一個完全強盛的中國 只會自討苦吃
到底今次貿易戰既真正目的係乜?

要睇 習總 態度係點

如果 習總 一開始肯認下死狗, 可能有機會無事

但習總 偏偏就以為自己是天朝皇帝, 所向無敵, 不停向美國挑機
於是家陣美國 唔打殘你都對唔住自己

蘇維埃，式政體，是不會，開放的

美利堅，專門救，快要倒，的中國，柒政權